TG和平純吹水,無需填表

歡迎歡迎熱烈歡迎

請加icon，招集吹水嘅面孔！

希望大家和平吹水
放低你嘅心事先好走
天文地理都可以分享
乜都9up下
祝大家有個愉快嘅9up旅程

不定期入新血
希望相處愉快 唔好打交鬧交
冇任何交配計劃

嚴禁 搞事mk,5p,厹,娘娘

熱鬧彈琴熱鬧唱

起身返工啦

輕輕一推

條link唔work

多謝提醒

聽日又要返工啦

聽日星期五